如果你係天文台台長, 你會點玩依個香港?

有閪屌就八號波?
定點?

每日嘅天氣預報：有雲，部分時間有陽光，間中有微風，局部地區可能有雨，氣溫幾乎22-34度

黃昏6點掛8號，朝早6點落波

天文台台長原來有上連登

7:00黑雨，8:00黃雨，局部地區水浸。

港島24小時黑雨10號